sticker 貼圖分享群

-此群組必須要靜音，否則後果自負😂😂😂
-請把靜音 選擇1年
- 嚴禁分享色情貼圖
- 分享貼圖前請先打上貼圖系列
（例：請先打上龍珠系列再貼圖 方便谷友搜索貼圖）
-在對話搜尋 關鍵字 方便尋找貼圖